[1Q題]有一日，有五個人比警察捉左去問話。。。。。。

呢五個人分別叫李察，李基，李爾，李魯同李媚
其中一個人係咁同警察講唔知 咩都唔知
呢個人究竟係邊個呢？

兩頁後開估

要答中埋點解先當啱

李魯媚

李察
因為驚察問: 李察基爾呢？你老味

錯啦

答案係湯
因為湯告老師

我欣賞你的思路

上次汝州西街都無人答到 呢個邊會有人答到

李察, 因為佢乜7都唔知

秒

1999

足金鳩猴

Kemba Walker

richard dunne

李媚
營多撈面 李多no 媚

做乜撚

好辣殺

keeper

Lion
因為獅子

李基同李爾
因為基爾獸

拉左阿珊,因為喜瑪拉雅山(起碼拉阿珊)

李龍同李基
因為我地加埋係李龍基

李察 因為佢淨係識叫警察 你查你查

我欣賞李添命

師兄咩教會

有趣

李爾
你以為扮唔知我就會放你走 ？

李媚咩都唔知呀

答案係李鵬

李察
因為佢好Richard

Richard 好 Richard 喎

2頁後咪即係第3頁開估囉

我幾廿歲人 呢啲野唔關我事嫁

李鵬飛

你兩個都好Richard

榨汁機

111